[JJ插地]PC google地圖問題求救

電腦無論用chrome,IE,定係edge 一入google map一開頭正常, 過左2-3秒後就會變黑白,放大少少就會一片空白咩都睇唔到,有冇巴絲知點解決? JJ插地求教

好寫實

點解好寫實 btw 有冇人識整

轉做衛星都係咁？

可能係顯卡驅動問題

Thanks, 更新左顯卡都係唔得